msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: skycraft\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/support/theme/_s\n"
"POT-Creation-Date: 2022-08-06 19:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-06 22:52+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Revision-Date: Mon Jul 04 2016 09:13:18 GMT+0200 (CEST)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.6\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _:1;gettext:1;dgettext:2;ngettext:1,2;dngettext:2,3;"
"__:1;_e:1;_c:1;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nc:1,2;__ngettext:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_n_js:1,2;_nx_js:1,2,3c;"
"esc_attr__:1;esc_html__:1;esc_attr_e:1;esc_html_e:1;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c;comments_number_link:2,3;t:1;st:1;trans:1;transChoice:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: footer.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: header.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: index.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-3: statichero.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-4: 404.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-5: archive.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-6: search.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-7: sticky.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-8: single.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-9: sidebar.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-10: comment-form.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-11: comments.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-12: content-none.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-13: content-page.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-14: content-search.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-15: content-single.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-16: content.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-17: hero.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-18: page.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-19: functions.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-20: page-templates\n"
"X-Poedit-SearchPath-21: inc\n"

#: inc/class-wp-bootstrap-navwalker.php:357
msgid "Add a menu"
msgstr "添加菜单"

#: inc/custom-comments.php:32
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: inc/custom-comments.php:35
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: inc/custom-comments.php:38
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: inc/custom-comments.php:42
msgid ""
"Save my name, email, and website in this browser for the next time I comment"
msgstr "将我的名称、电子邮件和网站保存在此浏览器中，以便下次我发表评论"

#: inc/custom-comments.php:63
msgctxt "noun"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: inc/custom-header.php:49
msgid "Default Header Image"
msgstr "默认页眉图片"

#: inc/customizer.php:43
msgid "Theme Layout Settings"
msgstr "主题布局设置"

#: inc/customizer.php:45 inc/customizer.php:56
msgid "Container width and sidebar defaults"
msgstr "容器宽度和侧栏默认值"

#: inc/customizer.php:54
msgid "ServerSign Settings"
msgstr "服务器状态显示设置"

#: inc/customizer.php:95
msgid "Enable Server Sign"
msgstr "启用服务器状态显示"

#: inc/customizer.php:96
msgid "Enables the Server Sign functionality in the Header."
msgstr "启用页眉中的服务器状态显示功能。"

#: inc/customizer.php:108
msgid "ServerSign Description"
msgstr "服务器描述"

#: inc/customizer.php:109
msgid "Enables the server description in the Server Sign."
msgstr "启用服务器描述显示功能"

#: inc/customizer.php:134
msgid "ServerSign Players"
msgstr "服务器玩家人数"

#: inc/customizer.php:135
msgid "Enables the server players in the Server Sign."
msgstr "启动服务器玩家人数显示功能"

#: inc/customizer.php:147
msgid "ServerSign Version"
msgstr "服务器版本"

#: inc/customizer.php:148
msgid "Enables the server version in the Server Sign."
msgstr "启用服务器版本显示功能"

#: inc/customizer.php:161
msgid "ServerSign Address"
msgstr "服务器地址"

#: inc/customizer.php:162
msgid "Defines the server address for the Server Sign."
msgstr "请在此输入您所要显示状态的Minecraft服务器地址"

#: inc/customizer.php:175
msgid "ServerSign Port"
msgstr "服务器端口"

#: inc/customizer.php:176
msgid "Defines the server port for the Server Sign."
msgstr "请在此输入您所要显示状态的Minecraft服务器端口"

#: inc/customizer.php:194
msgid "Container Width"
msgstr "容器宽度"

#: inc/customizer.php:195
msgid "Choose between Bootstrap's container and container-fluid"
msgstr "请选择Bootstrap的固定宽度容器和全宽度容器"

#: inc/customizer.php:200
msgid "Fixed width container"
msgstr "固定宽度容器"

#: inc/customizer.php:201
msgid "Full width container"
msgstr "全宽容器"

#: inc/customizer.php:223
msgid "Sidebar Positioning"
msgstr "边栏定位"

#: inc/customizer.php:225
msgid ""
"Set sidebar's default position. Can either be: right, left, both or none. "
"Note: this can be overridden on individual pages."
msgstr ""
"侧边栏的位置。您可以选择以下选项之一：右侧边栏，左侧边栏，左右侧边栏和无侧边"
"栏。注意：这可能会覆盖单个页面！"

#: inc/customizer.php:233
msgid "Right sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: inc/customizer.php:234
msgid "Left sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: inc/customizer.php:235
msgid "Left & Right sidebars"
msgstr "左右侧边栏"

#: inc/customizer.php:236
msgid "No sidebar"
msgstr "无侧边栏"

#: inc/extras.php:107
msgid "Post navigation"
msgstr "文章导航"

#: inc/extras.php:210
msgid "Server Query (60 Seconds)"
msgstr "服务器查询（60秒）"

#: inc/extras.php:258
msgid "Spieler"
msgstr "玩家"

#: inc/extras.php:259
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: inc/hooks.php:32
msgid "http://wordpress.org/"
msgstr "http://wordpress.org/"

#. translators:
#: inc/hooks.php:35
#, php-format
msgid "Proudly powered by %s"
msgstr "Proudly powered by %s"

#. translators:
#: inc/hooks.php:40
#, php-format
msgid "Theme: %1$s by %2$s."
msgstr "主题：%1$s是由%2$s制作的。"

#: inc/hooks.php:42
msgid "http://skyraptor.eu"
msgstr "http://skyraptor.eu"

#: inc/pagination.php:25
msgid "&laquo;"
msgstr "&laquo;"

#: inc/pagination.php:26
msgid "&raquo;"
msgstr "&raquo;"

#: inc/pagination.php:27
msgid "Posts navigation"
msgstr "文章导航"

#: inc/setup.php:49
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: inc/setup.php:136
msgid "Read More..."
msgstr "阅读更多......"

#: inc/template-tags.php:32
msgctxt "post date"
msgid "Posted on"
msgstr "投稿日期"

#: inc/template-tags.php:40
msgctxt "post author"
msgid "by"
msgstr "作者:"

#: inc/template-tags.php:40
msgctxt "post author"
msgid "Posted by"
msgstr "作者:"

#. translators: used between list items, there is a space after the comma
#: inc/template-tags.php:58 inc/template-tags.php:64
msgid ", "
msgstr ","

#. translators: %s: Categories of current post
#: inc/template-tags.php:61
#, php-format
msgid "Posted in %s"
msgstr "发布于: %1$s"

#. translators: %s: Tags of current post
#: inc/template-tags.php:67
#, php-format
msgid "Tagged %s"
msgstr "标签 %s"

#: inc/template-tags.php:72
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#: inc/template-tags.php:72
msgid "1 Comment"
msgstr "1条评论"

# Are you mistaking the formatter?
#: inc/template-tags.php:72
msgid "% Comments"
msgstr "% 条评论"

#. translators: %s: Name of current post
#: inc/template-tags.php:78
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: inc/widgets.php:118
msgid "Right Sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: inc/widgets.php:120
msgid "Right sidebar widget area"
msgstr "右侧边栏小工具区域"

#: inc/widgets.php:126
msgid "Left Sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: inc/widgets.php:128
msgid "Left sidebar widget area"
msgstr "左侧边栏小工具区域"

#: search.php:29
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果: %s"

#: header.php:34
msgid "Skip to content"
msgstr "跳过内容"

#: 404.php:24
msgid "Oops! That page can&rsquo;t be found."
msgstr "噗呲！页面无法被找到。"

#: 404.php:31
msgid ""
"It looks like nothing was found at this location. Maybe try one of the links "
"below or a search?"
msgstr "在这个地方什么都没找到。要尝试下面的链接或搜索吗？"

#: 404.php:42
msgid "Most Used Categories"
msgstr "最常用的分类"

#. translators: %1$s: smiley
#: 404.php:62
#, php-format
msgid "Try looking in the monthly archives. %1$s"
msgstr "查看每月的归档。%1$s"

#: author.php:34
msgid "About:"
msgstr "About:"

#: author.php:49
msgid "Profile"
msgstr "简介"

#: author.php:54
msgid "Posts by"
msgstr "作者"

#: author.php:68
msgid "in"
msgstr "在"

#: comments.php:28
#, php-format
msgctxt "comments title"
msgid "One thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgid_plural "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"
msgstr[0] "&ldquo;%2$s&rdquo; へ%1$s条评论"

#: comments.php:36 comments.php:59
msgid "Comment navigation"
msgstr "评论导航"

#: comments.php:38 comments.php:61
msgid "&larr; Older Comments"
msgstr "&larr; 较旧的评论"

#: comments.php:42 comments.php:65
msgid "Newer Comments &rarr;"
msgstr "较新的评论 &rarr;"

#: comments.php:78
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已被关闭。"

#: searchform.php:10 searchform.php:16
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: searchform.php:13
msgid "Search &hellip;"
msgstr "搜索 &hellip;"

#: loop-templates/content-card.php:43 loop-templates/content-page.php:25
#: loop-templates/content.php:37 loop-templates/content-single.php:31
#: loop-templates/content-verticalpage.php:28
msgid "Pages:"
msgstr "页数:"

#: loop-templates/content-page.php:34
#: loop-templates/content-verticalpage.php:37
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: loop-templates/content-none.php:15
msgid "Nothing Found"
msgstr "什么也没找到"

#: loop-templates/content-none.php:23
#, php-format
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备好发布你的第一篇文章了吗？<a href=\"%1$s\">从这里开始\"\"</a>。"

#: loop-templates/content-none.php:28
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没有与您的搜索词匹配的内容。请使用其他关键字重试。"

#: loop-templates/content-none.php:34
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "找不到您要找的内容。请尝试搜索。"

#. Name of the template
msgid "Blank Page Template"
msgstr "空页模板"

#. Name of the template
msgid "Left and Right Sidebar Layout"
msgstr "左右侧边栏布局"

#. Name of the template
msgid "Empty Page Template"
msgstr "空页模板"

#. Name of the template
msgid "Full Width Page"
msgstr "全幅页面"

#. Name of the template
msgid "Left Sidebar Layout"
msgstr "左侧栏布局"

#. Name of the template
msgid "Vertical One Page"
msgstr "纵向一页"
